[趕狗大法]一個高效嘅趕走狗隻方法

話說某一晚發夢，夢境係我收工經過屋企樓下，見到有架狗車泊係度，車上面有至少2隻狗，之後我返到屋企，二話不說燈都唔開，就係狗車停泊方位嘅窗口丢左6-7粒波子落街，應該有2-3粒丢中狗車，班狗仔不但無落車屌，反而仲開車走左，所以如果大家見到樓下開始出現狗隻，未必一定要落街圍佢嘅，係屋企反而仲有優勢！

9月15日見！

又低成本，低風險，攻擊力又高！
大家要認真試試！

推

Pish

完全冇仇報

證明班狗都錫身，連車都唔敢落，即時敗走

大家可以試試……

小心誤中其他人

咁唔小心呀跌野落去呀
記得帶套，安全為上呀

所以我建議手兄唔好係地下圍屌黑警，係地下叫口號都有藍絲丢漒水，太高危，我地應該以其人之道還治其人之身！

高空撚狗，安全就手！

Agree 雖然頭一下 一定唔會知
但係佢地如果受到襲 一定會落車睇住邊嗰單位高空擲物 呢嗰係啲狗嘅自然反應
一係就你傷害太低 低到啲狗都連發生乜事都唔知

所以我都幾同意樓主應該係有精神病
係唔係做嘢太攰 做到有精神病？

唔知呀？可能我真係有精神病呢！
唔信你可以試吓，但我發夢果陣班狗真係無落過車！另外都無乜可能班狗唔知，因為我都聽到波子中車聲